《我的英雄學院》上唔上到神枱

節奏麻麻，劇情又老土
但jump 果邊好用力推

解下悶就可以，呢類熱血漫唔會上到神枱

套路中嘅套路 只不過好黑色五葉草少少

好難

講創意 來講 之前堆美食其實仲勁

普通佳作咁啦
神作以鋼鍊嚟做標準 (9.5-10 /10)
英雄學院我諗7分左右

有撚,5分都比多佢

基佬真係好可惜

劇情其實麻麻地，角色太多搞到故事有d亂
但作者畫得好熱血，one for all同all for one對打個段

劇情一般 唔會有每星期即追個衝動
但節奏緊湊 而且故事發展都唔係估到
6.5/10

分鏡好好，其他同普通熱血皇道冇大分別

百萬真男人為成套野加左好多分

妖尾定我英

半年前個個力推呢套野
因乜解究評價低咗咁多

老土

5分作

係爆豪做主角都上唔到

都未畫完，點知上唔上到

成日擺大個頭，嘜野大事件，點知係老土結果、又或者個代價細到爆。反而今個故事都好d，會死人，會失去能力，真係一d彌補唔到的後果。

呢套得5分
咁黑色五葉草有冇3分

一開始好好
跟住愈黎愈悶

而家我英大概去到17,18卷左右
妖尾係17,18卷(打緊六魔)既時候,明顯係好過我英

火影都得的話

呢1 2年我反而係每星期睇排球先
覺得排球係而家既漫畫no.1

利申: op死忠 屋企有齊全套 追左10年

其實所有配角都比個主角討好...
如果換左主角會好啲 廢久不論人設性格都係好想屌鳩佢

美食的基佬係我心中真係有一定地位
1微米的尤塔呢d配角都好有佢特色 補充返佢地既過去就明白佢地既執著 個性